全世界死咁多人 香港又沉淪 點解仲有人有心情慶祝體育運動

得利狗先做得出 以後唔好再怪人拎希斯堡慘劇黎笑

啱，日日死咁多人，香港又沉淪
以後唔準睇獌踢波
唔準一切娛樂
無時無刻都要默哀
任何時候都要悼念
如果唔係唔配做人！！

係呀 班利狗點對得住班犧牲既手足

係，日日都要死老豆咁款先啱

我要開心，老豆老母死都阻唔到啦何況街外人?

樓主想分化屌你老母啦

啱，一定要清算埋你口中嘅香港利狗